有無人同我一樣覺得台妹好撚高質？

一來睇得多黑男 屌好似周街都搵到件又淫又大波
二來去過台灣好多次 發覺街上面真係好多又肯露又高又瘦又白又大波
反而好撚多人吹捧既日韓，靚女比例少之又少

台妹係幾正既

只係你唔會注意到樣衰嘅啫

請問有冇圖呢?

黑男已經係做「梅」架啦

樓上自爆

6樓

上面屌到肚臍嘅seed呢

agger

身材係高質，但其實樣衰過港女，非台北好多都唔識打扮，勁老土